可唔可以唔好再推果D咩屎咩軍既post? 冇人想知呢埋下等奶共賤畜既野

推番行動post得唔得呀?